究竟陳偉霆喺度笑乜鳩？

3:16開始 個樣勁撚囂張都算

7:12 屌你 完全唔撚知佢笑乜鳩？恥笑緊？
個個聽到呆晒 佢就成撚個白痴仔咁 鳩笑
真係唔明點解可以係上面撈得掂 on99

Btw eason呢個live唔計唱錯歌詞 真係好撚正

首六月飛霜 抵佢有咁多掌聲

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

好笑咪笑

有咩好笑

戴咗 con

勁夾首歌